投票俾35+已經係顛覆國家

總之你哋唔投票比建制派

已經係對特區政府嘅仇恨

垃得